{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 인피니티펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間のご案内は予約のお知らせ、ホームページのソーシャルホテル予約サイトでご確認でき、電話でもご予約いただけます。 ただし、追加の予約人数は許可されません。 オンライン予約の場合、リアルタイム予約なので重複することがあり、予約が重複している場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しをさせていただきます。 もし利用できない状況が発生した場合は、直接キャンセルをしなければならず、その場合はキャンセル料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いただくことができ、業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引を受けていない通常価格を基準とし、追加人数料金はご予約の際に決済されない場合がありますので、現地決済をお願いします。 最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には予めご連絡をお願いします。 業者の物品に破損や紛失が発生した場合は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限されることがありますので、当日ご予約の上、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に予めご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変更される場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室時に利用できる特典としてはIPTV/Wi-Fi、カフェ、駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はどこで確認できますか？",
            "answer": "予約のお知らせやホームページの予約サイトで確認できます。電話でも予約の確認をすることができます。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、追加の予約人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複していた場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複している場合は、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しをしてもらうことができます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合は、直接カスタマーセンターに連絡する必要があります。キャンセル料が発生する可能性もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターに連絡することで可能ですが、業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンセル料は割引を受けていない通常価格を基準とし、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。追加人数料金は現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前に連絡をしていただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品に破損や紛失があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品に破損や紛失が発生した場合は、業者の基準で弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前に業者にご確認ください。入室が制限されることもありますので、当日予約はお受けできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変更される場合がありますので、ご了承ください。入室時にはIPTV/Wi-Fiの利用やカフェの利用、駐車も可能です。また、近くに海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 593,
        "QA": 675
    }
}